［集思廣益］以香港金融地位，有冇可能發動全球攬炒？

我開始覺得淨係攬炒大陸都唔夠，要世界知道香港唔掂，佢地都唔會掂，國際先會幫拖， 眾軍師可有良計？

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有，上網搵 IMF Hong Kong